皇馬狂掃安聯球場 拜仁出局已成定局

🏢🐷🖕🏼🐕

Ho ball

100%的波！

拜仁大炒皇馬8:0 皇馬出局已成定局